人生冇意義了

小小嘢

的確

好凍

乜

攬住我

幾時針

你仙

Hug

no

ok, ifc見

冇飛

好啱 又到聖誕了